同49000互咬左都兩個禮拜，係時候還返個場比朗花

屌你終於認輸啦契弟？

我？輸？
訓撚醒未啊越南仔

花迷敢唔敢挑機
今年美斯拎到世界盃，呀唔係，係美洲盃既
我即捐$5000俾無國界醫生，兼認小花做契爺，兼永遠退出體育台

想讚樓主好波好耐

尊重少少，我係越南華僑

幾時變越南

我越南、巴基斯坦、隴西血統

佢打雜種

互乜咬？明明就係樓主單方面屠到獌狗冇聲出

唉
唔好再講

以為你隋朝人

樓主上網有火

依加見到樓主個名都驚到掉頭走

樓主既潛水宣言
同個條kxxx死曼狗有咩分別

留意左手足你好耐
想問你同佢係咪親戚黎

我咪楊廣，發明左架車屌處女

唔明

25正
又話撐樓主

岩岩係出面超人po見到佢個名叫牙古魯 同你係咪親戚黎

但你去到現代冇女屌

其中一個無恥啲

樓主介唔介意我地追封你做阿迷反獌大將軍

仆街成班獌狗又入黎人型蜈蚣